<resources>
    <string name="app_name">StopSmoke!</string>


    <string-array name="achievementName_txt">
        <item>Не курю 1 день.</item>
        <item>Не курю 5 дней.</item>
        <item>Не курю 10 дней.</item>
        <item>Не курю 30 дней.</item>
        <item>Не курю 90 дней.</item>
        <item>Не курю 180 дней.</item>
        <item>Не курю 365 дней.</item>
        <item>Не курю 1825 дней.</item>
        <item>Не курю 3679 дней.</item>

        <item>Не выкурил 20 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 100 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 500 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 1000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 5000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 15000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 30000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 50000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 150000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 500000 сигарет.</item>
        <item>Не выкурил 1005000 сигарет.</item>

        <item>Кофе, кофе, кофе. Что может быть лучше кофе? Ты сэкономил 100 руб.</item>
        <item>Заработал больше, чем инвесторы в 2022 году! Ты сэкономил 500 руб.</item>
        <item>Первая тысяча! Пошли в кино? Ты сэкономил 1000 руб.</item>
        <item>Теперь ты можешь заправить полный бак своего автомобиля! Ты сэкономил 2000 руб.</item>
        <item>Ало, да, забронируйте столик! Ты сэкономил 5000 руб.</item>
        <item>Мальчик, водички неси, мы в Сочи летим! Ты сэкономил 10000 руб.</item>
        <item>Едем на шопинг! Ты сэкономил 30000 руб.</item>
        <item>Поделись с создателем приложения! Ты сэкономил 100000 руб.</item>
        <item>Ало, да, забронируйте номер в отеле! Ты сэкономил 500000 руб.</item>
        <item>Первый миллион? Покупай акции Сбербанка на всю котлету! Ты сэкономил 1000000 руб.</item>
        <item>Ну что, покупаем машину? Прошу, только не BMW! Ты сэкономил 5000000 руб.</item>
        <item>Поздравляю, ты можешь открыть кофейню в центре Москвы! Ты сэкономил 10000000 руб.</item>
        <item>Без мам, пап и кредитов! Ты можешь купить себе квартиру! Ты сэкономил 20000000 руб.</item>
    </string-array>


    <integer-array name="achievementCondition">
        <item>1</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>30</item>
        <item>90</item>
        <item>180</item>
        <item>365</item>
        <item>1825</item>
        <item>3679</item>

        <item>20</item>
        <item>100</item>
        <item>500</item>
        <item>1000</item>
        <item>5000</item>
        <item>15000</item>
        <item>30000</item>
        <item>50000</item>
        <item>150000</item>
        <item>500000</item>
        <item>1005000</item>

        <item>100</item>
        <item>500</item>
        <item>1000</item>
        <item>2000</item>
        <item>5000</item>
        <item>10000</item>
        <item>30000</item>
        <item>100000</item>
        <item>500000</item>
        <item>1000000</item>
        <item>5000000</item>
        <item>10000000</item>
        <item>20000000</item>
    </integer-array>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Сообщение</string>
    <string name="sync_header">Синхронизация</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Ваша подпись</string>
    <string name="reply_title">Действие ответа по умолчанию</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Периодическая синхронизация почты</string>
    <string name="attachment_title">Загрузка входящих вложений</string>
    <string name="attachment_summary_on">Автоматическая загрузка вложений для входящих электронных писем
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Загружайте вложения только по запросу вручную</string>

    <!-- Категории для мотивации -->
    <string-array name="category_names">
        <item>Автотовары</item>
        <item>Дача и сад</item>
        <item>Спорт и отдых</item>
        <item>Товары ИКЕА</item>
        <item>Для школы и офиса</item>
        <item>Красота</item>
        <item>Игрушки</item>
        <item>Книги</item>
        <item>Парфюмерия</item>
        <item>Одежда</item>
        <item>Бытовая техника</item>
        <item>Бытовая химия</item>
        <item>Мебель</item>
        <item>Зоотовары</item>
        <item>Цветы</item>
        <item>Умная колонка</item>
        <item>Ноутбуки</item>
        <item>Смартфоны</item>
        <item>Гейминг</item>
        <item>Музыка</item>
    </string-array>

    <string-array name="ideasHeadings">
        <item>Займитесь спортом</item>
        <item>Отправьтесь в экспедицию</item>
        <item>Напряженная работа</item>
        <item>Врачебная помощь</item>
        <item>Защита от ломки </item>
        <item>Метод Аллена Карра</item>
        <item>Поддерживающая психотерапия</item>
        <item>Психологическое кодирование</item>
        <item>Заместительная терапия</item>
        <item>Экономия денег</item>
    </string-array>
    <string-array name="detailedTexts">
        <item>\tДля тех, кого привлекает активный образ жизни, вполне срабатывает способ замены курения занятием каким-то интересным видом спорта или фитнеса. Умеренная и регулярная физическая нагрузка вызывает биохимически обусловленное чувство удовольствия. В таком состоянии перебарывать свои привычки гораздо легче и приятнее. К тому же спорт хорошо влияет на внешний вид.</item>
        <item>\tМожно отправиться на месяц сплавляться на байдарках по горным рекам, бродить по джунглям или покорять какую-нибудь неприступную вершину. Но придется выбрать для этого мероприятия совершенно некурящий коллектив — такие встречаются. Если "стрельнуть" сигарету будет не у кого, жесткий режим путешествия и тяжелые физические нагрузки достаточно скоро заставят забыть о табаке.</item>
        <item>\tПсихологи недавно выяснили, что напряженная и полная стрессов работа позволяет существенно сократить количество выкуриваемых сигарет. А то и бросить совсем — ведь времени на перекуры при плотном графике совершенно не остается. Эффект будет сильнее, если для карьерного роста выбрать компанию, в которой курение запрещено совсем.</item>
        <item>\tПсихотерапевт поможет разработать оптимальный режим на время отказа от сигарет и при необходимости выпишет препараты, помогающие справиться со стрессом. Все научно обосновано и подходит тем, кто предпочитает официальную медицину.</item>
        <item>\tЧтобы устранить никотиновую ломку и улучшить самочувствие, наркологи предлагают курильщикам новое эффективное средство – лекарства, которые блокируют никотиновые ацетилхолиновые рецепторы – структуры мозга, которые вызывают у зависимого болезненное желание сорваться и покурить. Принимать такие препараты нужно только под контролем врача.</item>
        <item>\tЭтот человек основал сеть клиник и помог сотням людей перестать курить. Его метод описан в авторском труде, а если кратко, то включает две главные составляющие:\n
•	методики преодоления страха перед процессом расставания с сигаретой;\n
•	способы, помогающие прийти к пониманию, что удовольствие от курения – миф.
\n\tСамое главное – этот метод доказал эффективность, с его помощью бросает курить не менее 95% желающих, к тому же система абсолютно безвредна для организма.</item>
        <item>\tЧтобы надежно защитить себя от срывов в будущем, наш нарколог также советует пройти курс восстанавливающей и поддерживающей психотерапии. Специалист поможет понять индивидуальные причины психологической зависимости от никотина и разработать новые, полезные модели мышления и поведения, которые успешно заменят никотин, улучшат стрессоустойчивость и укрепят силу воли.</item>
        <item>\tСтрессовая терапия по методу Довженко – наиболее эффективная и популярная разновидность кодирования от никотина. После успешного прохождения тестов на внушаемость специалист погружает пациента в гипнотическое состояние и внушает ему установки на отказ от курения. Особый акцент при внушении делается на негативные последствия курения и формирование страха перед ними.</item>
        <item>\tОдним из самых распространенных методов является замена курения применением никотиносодержащих средств. Это никотиновые пластыри, жевательные резинки, ингаляторы. При этом эффект никотина сохраняется, однако в организм больше не поступают содержащиеся в табачном дыму токсины. Эти средства можно применять достаточно долго, пока тяга к сигаретам не пропадет. Никотиновый пластырь наклеивается на плечо или бедро один раз в день и обеспечивает поступление в организм определенной дозы никотина через кожу.
\n\tКаждые три недели пластырь меняется на более слабый. Никотиновая жевательная резинка обеспечивает поступление никотина через слизистую оболочку рта. Ее недостатком является неприятный для некоторых вкус и необходимость долго, около 30 минут, жевать её.
\n\tНикотиновый ингалятор по форме напоминает сигарету и позволяет вдыхать никотин. Поскольку его применение имитирует курение сигареты, то злостным курильщикам он может показаться более эффективным. Таблетки от курения имеет смысл применять только «заядлым» курильщикам.</item>
        <item>\tПомимо всех преимуществ для здоровья, немаловажно и то, что вы сэкономите. Я сделал данное приложение, в котором существует калькулятор сэкономленных вами денег за время вашего отказа, а также, вы можете в любой момент обрадовать себя своим прогрессом просто перейдя на страницу мотивации данного приложения. \n\tВы можете нажать на любую понравившуюся вам категорию товаров и откроется интернет-магазин, показывающий товары выбранной категории, которые вы можете себе позволить на сэкономленные, от пагубной привычки, деньги.</item>
    </string-array>

    <string-array name="citationArray">
        <item>-Настоящее лицо табака - это болезнь, смерть и ужас, а не гламур и утонченность, которые табачная индустрия пытается изобразить. \n-Дэвид Бирн.</item>
        <item>-Сигара является единственным потребляемым продуктом, который непосредственно убивает потребителя. \n-Гру Брунтланн.</item>
        <item>-Упражнения не могут противодействовать ущербу, который вы наносите своему телу, продолжая курить. \n-Кеннет Х. Купер.</item>
        <item>-Я считаю более смелым того, кто преодолевает свои желания, чем того, кто побеждает своих врагов, потому что самая трудная победа - над собой. \n-Аристотель.</item>
        <item>-Каждый раз, когда вы закуриваете сигарету, вы говорите, что не стоит прожить свою жизнь. \n-Автор неизвестен.</item>
        <item>-Курение убивает. Если они убьют тебя, ты потерял очень важную часть своей жизни. \n-Брук Шилдс.</item>
        <item>-Табак помогает вам похудеть: сначала одно легкое, а затем другое. \n-Альфред Э. Нейман.</item>
        <item>-Мы то, что мы делаем неоднократно. Поэтому совершенство - это не поступок, а привычка. \n-Аристотель.</item>
        <item>Итак, запомните: у вас нет никакой необходимости курить и, главное, курение АБСОЛЮТНО НИЧЕГО ВАМ не дает. \n-Аллен Карр.</item>
        <item>1. Примите решение, что никогда больше не будете курить. \n2. Не впадайте по этому поводу в депрессию. Радуйтесь! \n-Аллен Карр.</item>
    </string-array>

</resources>